突然間有朋友講起初戀嘅近況

我就知道初戀佢一直喺我心入面有個特別嘅位置
想問你一句 最近幾好嗎？

臭雞 不了

應該完全忘記咗我了

想佢快d死

同小同食餐飯都無啦啦講當年同我表白個女仔而家點點點，心諗關我撚事